<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">华软小霸王</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="borrow">\n1、 图书馆书库实行开架借阅。只阅不借无需证件。个人物品可以带入书库。\n\n
2、学生一律凭学生证借阅图书。教师、职员、研究生可借中文图书10册，借期60天，可续借一次；学生可借中文图书5册，借期30天，可续借一次。逾期每册每日罚款0.10元，缴清罚款前暂停借阅。\n\n
3、读者借书到期逢法定节假日时，还书日期可以顺延，即在节假日结束后第一个上班之日归还。遇有寒暑假时，读者应在开学后2周内归还。超过2周，则以逾期论处(罚款从到期之日计算)。还书之日遇有学校重大活动或因图书馆闭馆时，还书之日可以顺延。\n\n
4、读者因实习、出国、进修或长期在外出差时，离校前，不管借书是否到期，都必须还清全部借书，否则将按违章处理。\n\n
5、如需复印本馆图书资料，应到借还书处办理复印手续，并按学院标准规定收取相应的复印费用。\n\n
6、读者在书刊外借或复印前，应先检查所借书刊有无缺页、撕割或涂抹等情况。若有此情况者，应立即向工作人员说明，由后者加盖标记章再借出，否则，还回书刊时发现上述情况，概由借阅者负责。\n\n
7、不得污损、遗失书刊，不准违章携带书刊出馆。否则，按相应规定办理。\n\n
8、读者进入书库，请取用“代书板”。查找书刊时须将“代书板”播入所抽书刊位置。书刊阅毕，请按“代书板”的位置将书刊放回原处。离库前，用“代书板”换回学生办理借书或离馆手续。\n\n</string>
    <string name="pei">\n 一、丢失书刊赔偿规定\n\n
读者所借图书丢失，应以同版书刊或原书刊新版本进行赔偿。如无法赔偿原版本图书，则按以下规定赔偿：\n\n
1、丢失普通中文图书，按原价的3倍赔偿。另加收2元图书加工费。\n\n
2、进口中文图书及外文原版书刊，参照原价折合人民币10倍赔偿。另加收2元图书加工费。\n\n
3、成套多卷本图书：丢失其中一册或以上，按全套价格核算赔偿倍率。另加收2元图书加工费。\n\n
4、没有标价的图书按每页0.2元计算成本价赔偿。另加收2元图书加工费。\n\n
5、国内出版的期刊，丢失一期按全年定价赔偿。合订本按刊价及出版时间，参照图书的赔偿倍率计算。另加收2元图书加工费。\n\n
6、读者遗失书刊应在归还期内办理赔偿手续，如超过应还日期仍不办理赔偿手续，除按丢失书刊赔偿办理之外，同时按图书馆自动化管理系统显示的超期日期追缴逾期违约金。\n\n
7、随书光盘丢失或损坏，按书价赔偿； \n\n\n
二、逾期违约处理\n\n
1、外借图书逾期每册每日超期违约金0.10元。\n\n
2、读者到外地出差，实习或短期（3个月内）出国，未能按期归还所借图书，须由所在部门出具书面证明，允许返校后10天内归还。超过10天，按逾期处理。\n\n
三、损坏、偷盗书刊赔偿规定\n\n
1、读者在书刊上涂画、批注、圈点等污损程度较轻且不影响借阅的，视污损程度交赔偿金2--10元，情节较重的按书刊价的1-3倍赔偿。\n\n
2、损坏图书条形码造成机器无法识别者，需交赔偿金2元。\n\n
3、严重损坏书刊，影响内容完整及借阅的，按书刊价的3-5倍赔偿。并视情节轻重通报学校有关部门。\n\n
4、读者将未经办理借阅手续的馆藏书刊资料有意通过隐匿、传递或其他方式带离图书馆的，视为偷盗行为。一经确认，按丢书赔偿规定处理，并停止半年到一年借阅权，或取消其借阅权，责令写出书面检查备案。情节严重者交学院处分。\n\n\n</string>
    <string name="call">\n 电        话： (020)-87818017\n
电        邮： library@sise.com.cn\n
网        址： lib.sise.com.cn\n
地        址： 广州·从化·广从大道13号\n
邮政编码： 510990\n\n</string>
    <string name="about_connect">\n 一、学校公共WIFI连接方式\n\n
        1、搜索学校的wifi，如：SISE-WLAN-STU\n
        2、加入该WIFI，密码为：SISE-1W0111E7-STU-iTgZk7UY\n
        二、电脑WIFI连接方式\n\n
        1、电脑发射出来的WIFI只要是能连接内网即可</string>
        <string name="about_us">\n 
             Mail:eggplant140115@gmail.com\n</string>

        
     <string name="xlistview_header_hint_normal">下拉刷新</string>
    <string name="xlistview_header_hint_ready">松开刷新数据</string>
    <string name="xlistview_header_hint_loading">正在加载...</string>
    <string name="xlistview_header_last_time">上次更新时间：</string>
    <string name="xlistview_footer_hint_normal">查看更多</string>
    <string name="xlistview_footer_hint_ready">松开载入更多</string>
        
</resources>